有冇人試過臨出發前兩日先訂機票+酒店?

有冇人試過臨出發前兩日先訂好機票+酒店? 今次想試下一個人去旅行

成日

次次都係

當日機票去到訂酒店都試過
而家乜都咁方便

八號去 岩岩先訂